[TG] 心事吹水台

溫緊mid term 寫緊paper
無聊都可以入黎講兩句吹下水
有意就留低tg id， 會有專人add 你

問咗谷主拎谷link

如果大家想入，就留tg id 啦